同大家講個笑話，真係好好笑 haha

是咁的，haha
森林住左班小動物，有一年大灰狼黎左講笑話，佢話:我講完你地是旦一隻唔笑嘅，我就捉一隻做祭品！
狼開始講：「鄧小平應該拎和平獎」，所有動物都笑到肚痛，惟獨成班豬唔笑，於是河童就被捉走左。

第二年，狼又黎講笑話「我地唔洗去中國，香港已經係中國」講完之後，所有動物都笑到肚痛，惟獨班豬又唔笑，於是鹿仔就被捉走左。

第三年狼冇黎，不過黎左月鵝
佢話「維尼真係好有魅力」
所有動物都不笑，惟獨班豬笑到肚痛。
大家忍不住要問豬，點解會覺得佢個笑話好笑？

阿豬邊笑邊答：「哈哈！因為，我終於諗到，隻狼個笑話點解咁好笑喇，哈哈哈！」

有含意

蝦蝦

Haha蝦腸

雖然看不懂但看起來好像好好笑

岀面成班豬仔憤怒了，要企岀黎表達訴求

2/10

月鵝

港豬怕九拍累死街坊

被改篇成n個唔同版本嘅笑話

班豬係咪姓港?
佢地終於明白了
依家出面啲post笑得好勁

河童=黃之鋒
鹿=誰？

不過河童一早比人放返
依家佢幾開心喎好似
好食好住

起碼年紀少少有付出過啦，政治犯入臭格唔係講笑咖

咁鹿呢?
係邊個?
或者點解係鹿?

捉走左既剩返我剩係諗到梁天琦
但點解係鹿

6號仔

呢到笑左

有一隻豬入左黎

抗爭老屎忽都可以爭住做

屌 仲以為似6wing